大家對中大呢個地方嘅心態要調整下

首先想講今次呢場運動嘅核心價值
除左不分化不割蓆
就係be water流水革命
無錯二橋對出吐露港係春袋
中大又係要塞
但從來核心都係人 係手足
地係死 人係生 人先可以be water
而且唔見得散左呢次之後 就再無機會重聚中大
而更加重要係
無論有無鬼都好
呢幾日佔領左咁耐
中大一定有一日會守唔住 只係時間問題
差在popo選擇硬攻定係離間計
佢地選擇左後者 其實一d都唔意外
我地係day 1就應該心裡面打定個底
遲早要暫時放棄呢個地方 他日再聚
但既然呢件事係事實
點解我地唔識順水推舟 做番基本野 打番民意戰
例如橫惦都走 不如落場幫手清下roadblock
之前機場阻到旅客我地都識道歉
我地阻到自己人番工 又永遠淨係識屌鳩人港豬
咁樣士氣會好咩？
我地除左要守地之外 更加重要係keep住手足keep住士氣 咁先可以鬥長命！
只要有命
我唔相信香港人唔會發掘到更多春袋
當初有邊個諗到原來係可以去機場, 中大呢啲地方？

仲有
黎緊一兩日休息 我認為其中一個最緊要嘅文宣就係重建示威者形象
唔好怕煩去解釋 唔好覺得要明嘅一定會明
從來政治嘅任務就係去令一班本身唔buy你嘅人去buy你
最後唔洗捉鬼嘅精神在於
當我地自己原則同底線都清晰嘅時候
對自己手足或者公眾黎講佢地都好易分辨到邊d係人邊d係鬼 所以捉都廢事
當我地可以時刻保持獨立思考 唔好比人帶風向 努力對外做好文宣
捉鬼就變得不再重要
小小意見 認同幫我推下